Kohto korra pärrast ollid Parrila Kebla ja Riddali kirriko walla maias kohto mehhed koos.
Kohto keiaid ei olnud ja ei olnud mingisuggust asja selletada
Kohtowannem: Jaan Reints XXX
Kohto kämehhed: Jürri Klaos XXX Maddis Pärten XXX
Kirjutaja T. Neider &lt;allkiri&gt;
